點睇讀唔成書既mk學人講英文

話說識個mk中三無讀，字都唔識多隻，但成日中英夾雜
U know?
Oh I see
唔知點解總係散發種柒味

其實肯講就已經好好啦
香港人英文越黎越差就係因為驚比人笑所以唔敢講，唔講邊有進步

係造作

認真要講英文成句講

唔係講得好唔好，係無料又要扮有料
利申先 英文垃圾，非present唔講英文，lunch都唔講會講食晏

所以我好撚憎D人恥笑人

扮講定點先
同人溝通要用到英文，嘗試去講有咩問題？
唔敢講先係真正垃圾

你講到讀書唔成要毒啞自己咁

認真學唔會恥笑
屌你老母聽人講eat lunch都講得岀，你會唔會唔笑

人地有自信食女多過你
顧掂自己先喇

咩叫做冇料扮有料? 就係冇料先要講多d英文練習

點解要笑

鬼佬都係用英文logic講中文

我都唔覺有咩問題

講得多就會改善

BB仔都係咁學返黎

有時講下笑特登用港式英文姐
例：dont know do what

唔關你事

非native speaker 講英文一定會有錯
比eat lunch 更錯嘅you is 都聽過，英文要進步就係要不斷講，錯得多就會識改。與其 得閒恥笑人，不如同自己講唔好錯埋同一樣野

與其笑人
不如指證翻人地句英文有咩錯誤

有咩好笑?
直譯不嬲都係香港既文化

起碼人地有肯講肯試
而唔係好似你咁一味踩人

on9 仔語文一定要多d 講，香港就係無人講先大家愈黎愈差
你講起lunch 以前我都係好柒同d 同事講do u wanna eat lunch 慢慢跟人講先知好撚唔自然
依家盡量講得英文既地方都會講

you have, why play me?

Too young
Too simple
Something naive

eat lunch tgt? eat what? 成日咁打

我有啲朋友會講you is okay

你真心想用英文溝通應該冇人會有反感
但對話99%係中文 , 無啦啦講一兩個英文
真係唔知佢想點 , 咁樣真係有進步呀?